Title: David Lynch - Crazy Clown Times
Date: 2012-04-02 14:44
Author: marvin
Category: post
Tags: davidlynch, music
Slug: david-lynch-crazy-clown-times

Eine missratene Gartenparty, halb nackte Frauen die sich auf dem Rasen
hin und her drehen während sie von Männern mit Bier begossen werden. Ein
Punk zündet seinen Iro an. Hier geht es nicht um ein neues schlechtes
Hip Hop Video sondern um das neue Musik Video von David Lynch. Sieben
Minuten surreales Spiel. Natürlich gedreht von dem Meister selber.
Entschuldigt mich...ich mach mal kurz in die Hose...

{% youtube 6QJpY2VNP0E %}

